英超狗成日笑西甲德甲中下游有歐戰踢聯賽就要護級

點知英超隊愛華頓都係咁 仲要分組賽都過唔到，柒到。

明明愛華頓洗左好多錢買人

英超之恥

佢同ac米蘭

買一堆2，3線 廢柴咁

(暑假果陣 我記得被一堆ac米蘭fans 話過買的人有好多人搶 又咩其實好勁)